「性虐」一個於二十歲被淨身的刀子匠

第一話 取精
二十歲生日的一天，陳家寶已經被他四十歲的「父親」在房內關了一天一夜，滴水未進。之後，被帶到了一間房子內。他的父親身上有一些東西相當地與一般男人不一樣，就是下體完全是平坦的。
他的陰莖被接上了一條喉管，這條喉管連接着一個特制的燒瓶內。喉管上面被放置了一個機器。
手上被插入兩枝針管，一些淺黃色的化學品在針管上被注入體內。陰莖不停流出乳白色的精液。直至裝滿三個燒瓶為止。
這時候，陰莖上的儀器被移除。取而代之的是他父親那隻尖尖的手指在肛門內游走。家寶開始爽得透不過氣來。昏掉了。

樓主自傳？

第二話 被「父親」閹割
另一部機器被套在陳家寶的陰部上，機器的刀片正把陳家寶代表男人尊嚴的那團肉削去。並以特殊溶液保存。最後，整個下體只餘下冷冰冰的金屬固定器和一條尿喉。
但惡夢尚未完結，陳家寶的父親冷冷地笑。「小寶子，以後你的身體將永遠都是如此。直至皇上恩准還陽為止。」
在傷口完全恢復之前，小寶子每日三次承受極為疼痛的物理治療。

第三話 畢業典禮
陳家寶所就讀的中學事實上是專供閹人留種後的長子就讀，當畢業後即會被送往淨身。
畢業典禮上的行禮如儀過後每個畢業生對所有事情充滿了恐懼。
陳家寶和他最要好的同學私下談到自己的經歷，並且把剛剛復原的傷口分享給他最要好的兩個好朋友看。

第四話 分流
旅遊巴將整批共八十名學生送到一個叫分流中心的地方。所有人，不論有否被閹割都需要接受篩選，而較優秀的人會被送到軍校。而較差的學生將會被送入閹割班中準備進宮。
而陳家寶的兩個同學在軍校取錄線上低空掠過，以為逃過一刀。怎料，小寶子被指派去將這兩個軍校最低分的好朋友拉進了閹割班。

是，但這是另一個空間的事情。

，lm

好痴線 好唔開胃

但忍唔住要留名

我浄係想取人精昨

第五話 以警效尤
突然之間，四名高頭大馬的男生突然對前來挑選士兵的軍官發難，企圖逃走。但是，站在旁邊的閹人們很快就用電槍將他們制服。但當中有一個身材健碩的男學生將站左一旁的小寶子身上的閹人服扯下，扁平而光滑的下體呈現在這一大批被脫光衣服的學生面前。被閹割了的小寶子的羞恥感被提到了最高點，但他的爸爸和另兩個閹人都把閹人服脫下。「你咁鐘意睇，不如將你變埋同我哋一樣。」一個音調高亢得好像雞仔聲一樣的閹人說。隨即，那部讓陳家寶變成小寶子的機器被小寶子推了出來。
至於這四名學生，正是特別學校內四名惡霸。
小寶子在得到其父親指引下正把這一隻惡霸加工成為一隻閹人。而且相比起小寶子當時被爽到昏迷，以及使用低溫麻醉下才開始下刀。而對這隻惡劣的男性，只是根據規定抽走了三瓶精液下則在全校學生面前開始下刀。

好型 但怕怕的
樓主係咪有過唔好既經歷

呢啲故吸引唔到毒撚睇

留名
預計幾長？

lm

你老豆係閹人 咁點生你出嚟

第五話 連坐
整批學生全部都給這一幕都沒有反應的餘地，話名男生的結局當然已經完全不同。但是，那名年約二十多歲的資深閹人竟然說出一句說話：「根據本朝規例，凡見未入內侍冊之閹人之閹體者，均需連坐為閹人。」
這是整個方室內一遍恐懼，那一個軍官引用另一個規例，該未入冊閹人可恕見其閹體者無罪。
整個室內的陷入一遍低氣壓中，小寶子的父親這是低聲說了一個變通方法。
「這裡候鑑定者有八十人。而內侍府只容許呈十名閹人入宮。這裡有剃刀一把，小寶子若是不想佢地被閹的自然會放過他。這樣以脫去陰毛代替安否？貝公公。」
「就暫且恕他們，但若有反抗者必如此人。」
這時候的小寶子卻整個人進入了意氣風發的情形，想象起之前在學校的種種記憶。他先向那一個最經常欺負他們這類下等小宦的兒女的三個惡人下手。當中包括了貝公公的死對頭常公公的留種。他整個人看見小寶了手上的剃刀，卻不是向他的陰毛刮去。而是把他的頭髮和鬍子一刀一刀地修理下去，好一會兒的時間。地上遍滿了上等宦官的留種兒的頭髮。接着，一個個下等宦官的留種兒的陰毛被清理得乾乾淨淨。但是，之後小寶子將抽精器套入所有人的陰莖上。這批下等小宦的兒子自知避過一劫，紛紛道謝。

抽左精做搵女人做人工受孕咪得囉

睇心情

睇完第一段完全唔知樓主想嗡乜柒
成段格式語句都有問題
唔知邊句講緊老豆，邊句講個仔

新手亂寫

你可以當係事實，但可幸小弟分身經已歸位。

第六話 搖尾乞憐
另一邊廂被刮去所有頭髮的上等人向着小寶子七嘴八舌地希望小寶子放過他們。可惜，他們看見了小寶子隨手拿着一個薄薄的包皮環切器，這一批人被包皮環切器折磨後一樣被套上抽精器。事實上小寶子心裡面只是痛恨四個欺凌專業戶，其中一個剛才已經被完成淨身。
另外三個人的陽具則完好地矗立在他們身上。
這時，小寶子用很看不起的眼神望着這三位人。論

第六話 搖尾乞憐
另一邊廂被刮去所有頭髮的上等人向着小寶子七嘴八舌地希望小寶子放過他們。可惜，他們看見了小寶子隨手拿着一個薄薄的包皮環切器，這一批人被包皮環切器折磨後一樣被套上抽精器。事實上小寶子心裡面只是痛恨四個欺凌專業戶，其中一個剛才已經被完成淨身。
另外三個人的陽具則完好地矗立在他們身上。
這時，小寶子用很看不起的眼神望着這三位人。論真心而言，他不知道閹人這一條路是怎樣行下去的。
這個時候，他想起不如將自己在學校所受的恥辱全數如法泡製，再考慮是否放過他們。
他命令這三個人用舌頭清潔他平坦的下體，又坐在他們的身上，要他們半跪半爬地繞場三週。
突然間，這三個人試圖反抗小寶子的羞辱，突然下試圖反抗。最後被眾多已經過關的學員制服。被搬上專門用作閹人的床上，小寶子按着父親之前的教導。一步一步地將他們變成閹人。

教育係最好洗腦地方
明明唔撚得 都洗撚到你做埋一份

第七話 公開表演
三個月後，大理院對四名正在服兵役時輪姦未成年少女的案件作出宣判。命令於東門市集口對這四名富家子弟處以對強姦犯的極刑--閹刑，二十年奴刑另加八鞭笞刑。
閹刑本質上和淨身禮沒有任何分別，隨了是公開執行外，但這對施刑人和受刑人的壓力是更大的。
之於奴刑，是代表他們並不等同正常閹人一樣於皇宮內任職。而是於各處由閹人主管的單位內被奴役。這時，淨身房中的陳公公獲恩准一年後還陽。以後淨身房全由小寶子一人負責，再加上每年特別學校篩選出來的不宜參軍的閹二代或超生子女，再加上宮內王妃日漸增多。對閹人的需求更有增無減。所以小寶子將此四名閹奴劃入淨身房中，以分擔日漸增加的工作量。
「時辰到，笞刑及閹刑開始。」陰柔的太監小寶子用皮鞭打到這四名富家公子身上，接着，一個電動陽具被插入這四名富家少爺體內。一會子的時間，這四個少爺的精液注滿容器內。
刀片正在他們的下體上吞噬着他們作為男人的代表和功能。
閹割完成後，他們被鎖上腳鐐押入淨身房為奴。
事後監斬官表示小寶子用的力度不足如是是事，但這相對而言已不重要。